美心暑期工D狗公多撚到

有冇人以前翻過 我依家翻緊發覺D狗公都唔知係返去做嘢定翻去溝女
利申翻埋今日唔翻 人工又得雞碎咁多

之後返咩

黎緊珠寶展書展嗰D掛 翻住先 主要唔想個sem break就咁浪費晒D時間

求介紹

啲低學歷狗公完全溝通唔到 英文字都唔識多個

利申 做過QA

年年都一堆架啦

到到都有

巴打返邊個部門？
利申: 3/F 冰皮

就係做緊生產部 搞唔掂 就係以偷聽狗公點溝女為樂 好快放工